# Memory Puzzle

## Описание

Экран заполнен картами, лежащими рубашкой вверх. Для каждой из карт существует пара. Игрок переворачивает карты попарно. Если они совпадают, они остаются перевернутыми (открытыми). В противном случае они возвращаются в исходное положение.

Приложение должно позволять пользователю просматривать экран с карточками и открывать карточки согласно описанным выше правилам.
Приложение должно позволять пользователю выбрать уровень сложности (не менее 3-х). От уровня сложности зависит количество карточек в игре. Чем сложнее, тем больше карточек.
Приложение должно показывать пользователю количество ходов, потраченных на открытие всех карточек, в конце игры.
Приложение должно хранить историю игр и позволять пользователю просматривать список записей об играх. Каждая запись должна содержать следующую информацию:

- Дата и время окончания игры.
- Сложность.
- Количество ходов, потраченных на игру.

Записи об играх должны создаваться автоматически после окончания игры. Добавлять новые записи, редактировать и удалять вручную должно быть невозможно.

## Автор

Виноградов Александр, ИТ-41БО, ЯрГУ
2022
